青衣站十幾隻黨鐵狗等捉人

仲要個個都大大隻隻咁，手足們小心

近排多左好多捉入閘既仆街 有人係閘內被圍可以點做？

搵人做單擋師扯住佢問路
或者追返佢轉頭話佢無啦啦打人唔知佢想點

買最平單程飛入，跳出，出易跑得甩

睇路先好入閘